[中國武肺疫苗少副作用真相]乙肝毒疫苗事件家長楊蒙蒙，在北京出租屋內被幾十名警察帶走

毒疫苗家長楊蒙蒙，在北京出租屋內，被幾十名警察帶走

楊蒙蒙孩子馬嘉駿打完戰狼國疫苗不治
共母楊蒙蒙在北京豐台區出租屋內，被北京公安和濟南公安局的幾十名警察帶走，隨後被以「妨害公務罪」刑拘並判刑。
---------------------
大連漢信生產的乙肝疫苗看似同中共武肺疫苗無關
但有份研發武肺疫苗的英國藥廠，美國輝瑞公司都接連奶野

點解中共吹到好易研發
會唔會奶左野就殺人全家滅口

人類命運共同體就係所有人要帶有武肺病毒

習近平不死
中國只會萬劫不復

死唔死都萬劫不復架啦
講經咩
班支那豬欠維藏港人既債唔撚洗還?